今日咁多速龍喺私家車衝出來捉人，關唔關gogovan 事？

上星期開始有傳黑警同gogovan 簽咗約
今日各區都見有速龍喺私家車衝出來捉人
當中及七人車及貨van 為主
會唔會係gogovan 提供服務？

結論：罷用gogovan，支持call4van

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

關 佢地好似簽左約

未FC TWITTER見到

不了